[凌晨自貼942]少年不識愁滋味，為賦新詞強說愁

Btw
當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

香港人 堅持

青春